有冇啲好有古代feel嘅廣東話歌

我先

明白了
麥浚龍成個無念嘅album

林夕

同意 因為林夕都寫左有關佛嘅詞 例如弱水三千 而且啲歌詞仲要係神級

仲有冇